Working holiday 世紀最大騙局

點騙，你情我願，人人際遇唔同，有人得有人失

係咪你蠢先比人呃

點騙法，你有冇去過? 講嚟聽吓
我自己去完紐西蘭玩到唔想走，日日揸車周圍去，返工又冇咩壓力。

你人7去到邊都7嫁啦。你不如講你係香港有幾撚掂。等大家睇下個落差有幾大

樓豬 : "生而為人，最大騙局"

好多人靠wh 移到民

而家冇咁易啦，收緊晒政策

所謂「有料」同去WH有咩關係?

咁細個去完外國讀 又走去wh 咁又點計

戇鳩囉

用自己把尺度人

咁又係

樓主去到做低下階層工作唔適應?

有錢根本唔駛 working

樓主掉低一句就走咗give